走堂狗經歷

Top up degree last year
之前成日走堂
有一科係讀寫論文 上幾份都fail左
黎緊戈次冇second upper hons 既話都吾洗指意畢到業
點算

唔字都唔識打，好難畢業喎